而家d樓價真係好撚痴線…

非豪宅675呎單位
都要成億…

點買樓

億？

出年變呢個價啦

？

11000 x 10000

小學雞返去做暑期作業 唔好上咁多網

樂嘉中心夜晚嘈到仆街 我Fd住果度話要關窗先訓到

大大條英皇道係樓下 唔嘈就假

打多左個0

自己唔識買700/bitcoin?

不過好撚方便
地鐵上蓋物業
附近又超多野食